【武漢肺炎】南韓116康復者檢測再呈陽性 專家估原因或為體內病毒復發

愛滋合成人工病毒

【武漢肺炎】南韓116康復者檢測再呈陽性 專家估原因或為體內病毒復發

中左果d應該與世隔絕

method?

空氣傳播版aids

即係全球人類感染只係遲早既事
唯一希望係中招之前可以研發到疫曲

一次會籍，終身有效同中國人身份一樣

出左院都要交會費比支那病毒

全球人共享支那榮耀